<h1>penerapan sederhana konsep mvc pada php</h1>
<h3>masih dalam pengembangan</h3>
<p>setelah clone project buat database dan import /database/phpmvc.sql<p>

<h1>simple php mvc ( PHP 7.2 )</h1>
<h3>still in development</h3>
<p>after clone this repository create database and import /database/phpmvc.sql<p>

<p>**DONT FORGET TO CHECK /config/config.php**<p>
